Node => 2 clients => GameInitialise
2 clients => envoie liste carte sélectionnées (ID)
Node => requete au Back pour récupérer les infos des cartes à partir de l'ID
Node => 2 clients => cartes_recues
Node => 2 clients => Client X démarre la partie

Tant que que joueur X ou joueur Y a des cartes en vie

  Node => 2 clients => envoie des points d'actions

  Node => 2 clients => joueur X peut jouer

  Tant que joueur X a des points d'actions	
    joueur X => Node => carte X attaque carte Y
    Node => 2 clients => carte X attaque carte Y
    Node => 2 clients => mise à jour données réélles de la carte et des points d'actions

  -----Node => 2 clients => fin de tour de joueur X

  Node => 2 clients => joueur Y peut jouer

  Tant que joueur Y a des points d'actions
    joueur Y => Node => carte Y attaque carte X
    Node => 2 clients => carte Y attaque carte X
    Node => 2 clients => mise à jour données réélles de la carte et des points d'actions

  -----Node => 2 clients => fin de tour de joueur Y

Node => 2 joueurs => joueur X (ou Y) a gagné
Node => 2 joueurs => fin de partie
Node => 2 joueurs => récompense

Node => requete au back pour les récompense